破樸吧：點睇呢條女？

幾好身材 正過凱晴

renee.rosy：點先可以有肚腩😹

串到

樓主

食開豬？

破樸吧：凱晴賣點唔係身材

撚狗

係價錢平

破樸吧：

講啟晴個位卑我block咗，可能係五毛

一團肉
其實佢唔係做律師既咩
轉行賣肉照？

智力門檻：80。

唔好意思借個位嚟
好重要今晚就係啦！！！

*已獲不反對通知書

~~~~~~~

【國際人權日．正日集會】

1948年12月10日，聯合國公佈《世界人權宣言》，確立生而為人的基本權利。走過71年，世界人權仍然是未竟之路。在香港及世界各地，人民仍要為爭取基本的自由及權利奮鬥，甚至有所付出及犧牲。

12月10日晚，我們一起站出來，為香港人加油，也為全球為人權奮鬥的人打氣。

日期：12月10日
時間：18:30-22:00
地點：金鐘連儂牆下

內容：
悼念及回顧
嘉賓講話
短片欣賞及分享

推呀屌你再過7個鐘就係啦 唔好再屌鬼啦行動post呢文宣post呢
唔係完咗人權日遊行就end game㗎
我地仲有訴求㗎！！！
聽日要見到連儂牆有十萬人呀！！！！
12月10號 6點半政總見！！

好核突

拉

救命....佢想點

屌佢個閪佢好撚閪煩
成日講到自己女權主義咁樣 咪又係唔識愛惜自己身體
重點係你話女優身材就算啦 肥閪嚟嘅屌

成日喺度打卡都算
post啲所謂福利圖後邊係文宣圖嚟嘅 算吧啦你永遠叫不醒裝睡的人
成撚日講到我唔care patreon 我patreon無嘢好睇咪 即係幫自己賣廣告
根本係想做抗爭界KOL 藉此上位 好嘔心

Email 會否正得滯

好撚肥，但對波同身型成正比

野豬

人形豬

renee p到蛇精咁款
misspun同 email都叫睇得下

唔係可能

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
TG頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會
✅大人肯罷工 細路使乜衝

覺得Email有啲相J得過
屌講真我幾respect Email 人地擺到明話你聽我係蕩婦我中意仆嘢
好過其他有啲女又要做雞又要攞貞節牌坊

但呢張相個肚腩真係肥美咗少少

Agger 有時係煩左d，但係佢真係好過班又做雞又要貞節牌坊
Renee反而個樣睇落好不安好蛇精

又讀得書 講野又有道理 我都幾欣賞佢
佢個樣都唔差 身材就各有喜好啦
但最主要欣賞佢內在

睇佢撚五毛好好笑有腦地反擊
同埋佢d貓好得意

我唔信email坐你地蓮 你地會忍到

首先你確定係人類？

renee真係樣靚腳長性格好

連豬真人電影版

唔得啦

Wadiu

睇到佢塊腩fing得仲勁過對波
我唔信你射到

肥就話係thick

gmail

真 靚女都可以網開一面 但依條豬西憑咩
上位然後賣淫相賺錢 仲衰過廟街啲企街

其實我覺得佢好正，呢種身形真係好好屌

係忍唔住呀，忍唔住打撚柒佢呀

我都block咗

我OK

臭雞

你d思想咪老撚土囉。

我都blck左 我記得佢d留言係好離譜好侮辱果類

憑有人買佢咪繼續賣

真係好肥

又肥又矮
好想屌

以前EMAIL BABY FAT好撚正...

呢個 account之前係Katielawkatielaw賣左比佢

我想嘔啊

咦 我都完全封鎖咗喎

呢個係佢正ac 復活咗

咁之前嗰個ac點

依家佢有2個ac

屌你老味我笑到停唔到 比細佬問我係咪弱智

依家肥咗 上面張圖塊面好多肉

點解佢咁肥都咁有自信

偽命題 事實上好多肥婆都特別有自信

咁嘅身形先好屌
首先逐層揭開奶乾淨
再做乳交
由對肥腿咀到上個咀度再順勢抽插
睇住啲bye bye肉同個肚腩郁下郁下
都好難忍到唔射
再另轉後入左手捉住個胸右手捉實個肚腩
係脂肪同脂肪嘅緊迫下
條J都俾佢夾到射

因為佢肥得靚囉

呢D肉地正

你本身係